正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

用空域去要脅私人公司跪低 絕對係流氓政權行為
而家連員工言論自由都要限制
再退一步我地就輸一世
今次一定要向國際航空界施壓 禁止中國違反國際空例
令全世界知道係中共統治下 冇人可以獨善其身
The world has to confront China before it’s too late!!

建議標語（文宣最好印埋落公司logo上面）

Today’s Cathay, Tomorrow’s American Airlines
Today’s Cathay, Tomorrow’s United Airlines
Today’s Cathay, Tomorrow’s ANA
Today’s Cathay, Tomorrow’s EVA Air
Today’s Cathay, Tomorrow’s Qantas Airways
Today’s Cathay, Tomorrow’s KLM
Today’s Cathay, Tomorrow’s British Airways
Today’s Cathay, Tomorrow’s Air Canada
Today’s Cathay, Tomorrow’s SAS
（盡量提起民主國家嘅航空公司爭取關注+支持）

機場巴絲記住趁外媒係到 要嗌英文口號
FREE HONG KONG!
DEMOCRACY NOW!

#Chinazi #StandwithHK

推比多d手足知

要幫國泰，一定要推到國際，令國航全球禁飛！

推到全世界睇到

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

大家幫手推
唔入terminal一樣可以示威

唔好淨係正評 要spread開去

一齊推呀

824和你塞

824 和你塞 對抗中共空域霸權

要令外國人感同身受

airspace for everyone

絲打你個名
Btw push

要增加佢地危機感

boycott China airlines

希望其他國家幫手制衡

Push

佢地唔制衡 下個就輪到佢

Stand up to the bully or get bullied

push

另外可以舉呢個

First they came for the socialists, and I did not speak out—Because I was not a socialist.

Then they came for the trade unionists, and I did not speak out—Because I was not a trade unionist.

Then they came for the Jews, and I did not speak out—Because I was not a Jew.

Then they came for me—and there was no one left to speak for me.

推

有無人養被炒既人？
========
咁都無200000個簽名？

中共講到明 唔想香港示威演變成全球反共運動
敵人反對的 我們就要擁護

要提番中國抵制各國時做過d乜

美國- 停購大豆
台灣- 停旅遊團
韓國- 停旅遊團 停劇 杯葛韓國產品
日本- 反日暴動

要率起佢地既記憶

對外國人要有Call for action!!

Stand up to China’s bully!
Boycott China!
China=thuggish regime!

方向正確

要從文宣入手

用依樣野好難得到國際認同，因為美國都係咁早

Yes

美國再霸道都係民主政權
我地要聯合所有民主國家一齊反共
防止中共輸出獨裁思想

Free China from CCP
(大中華膠專用)

其實而家中共改變左策略:
對付和理非一切既遊行, 罷工, 以致僅僅係社交媒體表態, 佢地洗人督佢地灰, 然後迫僱用佢地既企業施壓, 最後炒人. 同時係中港邊境度搞佢地.
對付勇武派行動, 而家係咁裝緊超多人面監控柱, 令義士再隱藏唔到身分, 可隨時逮補, 達致威嚇作用. 又迫狗鐵停駛, 斷後路.

一句講晒 824入唔入機場？

所以我地要升級 爭取國際行動支持

入！但要夾好時間

MAYDAY
Hong Kong AVIATION industry is under ATTACK.
From Communist.
We need your help.

# IATA
# Robert Lighthizer

#2

1 CEO
1 Chief Customer and Commercial Officer
1 Chairwoman 港龍航空空勤人員協會主席施安娜
3 Pilot
1 Flight Attendant
And the Dismissal list is getting LONGER

# IATA
# Robert Lighthizer

必入

Today CX, tomorrow the world

撐

民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

全球反共

香港機場白色恐佈 勢危國際航空安全

英文
英文
英文

雙語勇武

P牌都想推！

pish

以後全球航空公司, 如無必要就不要飛進支共空域, 否則隨時被迫降, 機組人員及乘客隨時成為政治人質.

CX now, Worldwide next

點解係
"Today's Cathay, Tomorrow's American Airlines"
唔係
"Today Cathay, Tomorrow American"
?

再唔係, 直接啲
Today CX, Tomorrow AA
Today CX, Tomorrow UA/United
Today CX, Tomorrow Delta
Today CX, Tomorrow ANA
Today CX, Tomorrow Qantas
Today CX, Tomorrow KLM
Today CX, Tomorrow BA
Today CX, Tomorrow Air Canada
Today CX, Tomorrow SAS
Today CX, Tomorrow Lufthansa

Today CX, who's next?
仲有d銀行被迫登廣告

呢個係最壞打算而家要同全世界宣揚中共係極危險

Yesterday HSBC
Today Cathay
Tomorrow could be you

呢個好我開post時冇諗咁多

呢句唔錯

824 和你塞呀！！！！！塞爆佢！！！！！

china airline係華航

boycott airlines of China

824

係air china
推一推

咁中國有好有多airline架嘛

搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

仲有emirate 有冇文宣做野

標語可以痴係身/背囊/車身自由發揮

中東國家難d 但都可以試

要灌輸say no to made in China 呢個觀念

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

同意

用住先

多謝巴打

824 朝早去唔到～～巴打加油！

唔係好識整 用住先

會幫你印到周圍都係！

推爆佢

高汁文宣

香港電影欠香港人一場革命

一齊印

同意
推

一齊推

大家一齊整文宣

和你塞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

MORE

Thanks

繼續拋磚文宣